一億球王普巴🤣🤣

原來普巴係blue ball撚

籃球帝

普巴打藍球架

估佢唔撚到

仲係拳王

做乜鳩

死仆街

踢波架大佬 下下用手

關鍵球員

痴線 踢波用手
不如直接掐死軒達臣

一場波有籃球拳擊睇 果然值100M

米勞列>巴禾

神將緊係勁過笑匠啦